求救～airbnb 身份驗證問題

話說我係airbnb訂左4晚住宿
訂個陣佢要我upload個護照做身份驗證
咁我就拿拿淋upload左啦
都見到個message說係驗證成功，又收到個確認預訂email
但係每次再入個app佢都要我做驗證 禁左幾次都要未得
睇booking個到又話係待處理
有無人知我可以點做 好驚扣左我錢原來係未bk